淨係識得用情緒勒索叫人哋出去

唔出=死全家/怕死/對唔對得住被捕手足，同道德綁架有咩分別？乜柒都end game end game，水鳩班細路出去鳩企，出面唔夠人就上連登開post「屌哂你地老母」放負，講真每個人都有自己衡量過風險值唔值得出去㗎啦，洗撚你班冷氣軍師指點江山咩！

就嚟一年啦仲未睇清事實，現實就係根本唔夠打，武力完全唔對等。其實係咪仲需要街頭勇武抗爭呢⋯？成效仲有冇以前咁大？成日搵舊年啲活動嚟比較，一開頭果幾個月有冇咁癲呀班狗？因時制宜呀！呢場仗仲有排打，唔係出咗去就叫做咗嘢，切忌浪漫英雄主義

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Tui

推

推你老母

善用起底功能

起底 五毛 拉

推上熱門
不被捕係首要條件
應該各司其職

部分同意

淨係識叫人唔好送頭 咁你自己有冇咩高見
每次出得都有風險架啦 定係你想叫人乖乖係屋企等到香港獨立

樓主有冇調番轉諗點解佢地死都要出去?
你好似有d野仲未搞得清楚
有時間可以再思考下

樓主又一證明講得出情緒勒索既都係五毛

係黑警濫權濫捕！唔係手足送頭

垃圾post拉

五毛唔使出去點會明

37:8

45:9